## Argomenti
- [Concorso pubblico](legislation_chap00.md)
- [Inquadramento costituzionale](legislation_chap01.md)
- [MUR](legislation_chap02.md)
- [Istituzioni universitarie](legislation_chap03.md)
- [Enti di ricerca](legislation_chap04.md)
- [Organi universitari](legislation_chap05.md)
- [Autonomia finanziaria](legislation_chap06.md)
- [Autonomia contabile](legislation_chap07.md)
- [Attività contrattuale](legislation_chap08.md)
- [Trasparenza e anticorruzione](legislation_chap09.md)
- [Diritto allo studio](legislation_chap10.md)
- [Personale docente](legislation_chap11.md)
- [Personale non docente](legislation_chap12.md)
- Servizi universitari
  - Studenti stranieri
    - Domanda di prescrizione
    - Assistenza sanitaria
  - Studenti disabili
  - Orientamento
    - Entrata
    - Itinere
    - Uscita
  - Segreteria
    - Immatricolazione
    - Segreteria
    - Tasse e contributi
    - Esami
    - Trasferimenti e passaggi
    - Decadenza e rinuncia

## [Leggi](lawbyn.md)
